覺得自己平平無奇年青一代從此可杯葛大年初一

唔好怪我口衰咁講
後生仔女有情緒真係唔好大年初一見啲所謂親戚
哩啲日子根本係啲自以為搵到兩個錢有家室嘅死廢老
搵人哋啲仔女單打出氣嘲諷happy嘅日子
下年開始一到哩幾日搵份保安炒吓散可能心情仲好啲, 利是可能收得仲多
做人最緊要自己開心唔好俾班老而不死嘅上一代情緒勒索拖累自己享受人生